選民登記，九龍灣國際展貿13樓，快去！

無fax，又唔想用email，飛的去kitec13樓交表！開到11:59！過咗今晚就冇得喺11月區議會選舉投票！

推

push

pich

文宣既戰爭開始！

幾分鐘就搞掂 上到網就得

我剛搬左屋 洗唔洗登記過？

電腦填完直接上傳埋就得啦
岩岩好交左

改地址下年先生效，11月返舊區投

最快就係咁

Push

【選民登記今截止】選舉處暫僅收14萬新登記 辦事處開放至凌晨收表

btw,懶人包果個方便好多

總之份表交到去就得，各自努力！

老實講，搞到咁遲先登記班人係咩心態？

要政治冷感到一個咩程度先做得到⋯⋯

就係比近排d野嚇醒左同埋剛剛夠年齡個班人登記
老老柒柒,當年去換身分證,都懶得搞,怕好多手續,點知用個tools,幾分鐘ko